Samsung Galaxy 集中討論區 ( 50 ) 機皇

實用連結:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

AdHell3
能同時禁用不能刪除之系統app,如Bixby

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

Smart Octopus

留意返

adhell條key過左期只係改唔到setting

但個app仲係work既 所以唔好刪app

不如下個post加呢個提示係頂或者title

同埋我聽日更新下個gcam 安裝教學先

仲有adhell嘅alternative

Help！想問有無人知s10爆mon有無邊間舖可以即日整到
因為我後日旅行 要聽日即日拎到

我諗你買過部最快
之前睇YouTube拆機，個指紋sensor係黐死個screen
一換screen就要成組嘢換，極難整

本身用緊個金屬case
咁啱啱收到隻earbud
用左一陣黎睇YouTube D聲斷下斷下
之後換返個膠case即刻無事

btw手動upgrade完即刻好聽左

華強北

咁disabled左既app過期之後係咪冇得再開番?

好景有間

咁係咪要backup定先去整，我都爆9咗部s10+

係

唔係 我睇錯 重裝一次就ok

梗係,就算唔係整機都定時backup下

想問下依家等NOTE定係買S好

我disable左bixby果d好似冇得重裝?
咁係咪過左期就用唔番?

Exynos版 啱啱到手

舊電好核
6點用到12點先40%

10定10e

朝早9點用到23：00仲有20%

姐係咩

新帖留名

Samsung service center cwb 3 個鐘，2日前試過

唉屌即日攞到就得架啦
巴打你開門就去？

4點半放低，差唔多7點有得攞，不過backup咗先去，佢會洗機

好彩聽日放假聽日一早去排先

有冇人試過s10 HSBC app會彈app?已經揀咗switch to this device但係打完個code就成日彈app

online book左先

show無位

巴打有無book到？

cwb依排好靜，就算要等半個鐘應該都差唔多

利申：因為爆mon起碼上左去5-6次

嘩屌好撚慘
垃圾曲mon

留個靚名先

係連咗手機就會upgrade定點
同埋巴打覺得好聽咗幾多
因為小弟我仲諗緊揀佢定揀其他

upgrade係指張hi res貼紙

各位爸絲打，想請問下最近嗰部Galaxy A20 如何?

get錯有啲尷尬添
因為之前都有聽過話buds有得update
而且聽講好聲咗
所以先想知實際係點

做咩用歐版，855好啲

係澳洲買嘅

朋友
其實用落都唔差, 更新會快過snapdragon

塊mon調色，耗電同效能都差啲

不過不失
唔係幾習慣個touch

咁撚掂喎老闆
尋日專登上去換個尿袋同case
返到屋企試個尿袋，三部機三條線全部都顯示慢速充電，係咩玩法？

心郁郁想買s10e, 但上網睇外國好多人都話部電話用落會熱同埋待機時有battery drain既問題。
有無師兄用緊部機分享下？？ 麻煩晒

有邊部手機用得耐唔熱

電無咁勁都正常 得3100mAh

s10e用家

我問得唔好。 熱就實會， 想知用落係咪會熱到接受唔到咁姐， 見外國review有人講到"辣"手， 40度， 要熄機降温咁。

另外電池都明3100mah唔會係核電， 但想睇下一般使用(上網， tg, whatsapp, 本人少打機) 可唔可以頂到一日。 因為返工有時都要出街唔係長坐office, 唔想成日帶尿袋。 同埋外國有review話待機有bug入唔到deep sleep , 搞到就算部機唔用擺係到都跌~5%/hr

mon冇問題,係個相機同耗電
但其他時間用落唔錯 set咗cpu limit70, 由645到2315, 用足一日都仲有20-30%

白平衡冷暖高低光漸層都唔同

Exynos耗電會勁d ?

三星朗豪坊咪即日

係唔係即係三星比舊垃圾我？

插實尿袋條線未

實啦

從來各方面都係輸畀SD, 今次呢粒比s9嗰粒vs sd845叫做輸得少, 不過冇計全球得三個地方（us China hk）係賣緊sd版,韓國佬自己都食返呢垃圾

唔該哂巴打

會唔會打機打到熱，我暫時未試過用到辣手，用緊s10+，本身無打機所以唔知，但聽聞散熱位係bixby制周圍

你試多幾次都唔得咪拎去換囉
我記得尿袋都有一年保養

lm

刪adhell就會enable返
我估用其他package disabler都可能得

THX,有冇邊D app可以disable d system app?

我一日用七個鐘sot一樣冇問題，有幾差

點整爆

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新firmware

2. 去呢度下載gcam 本體:

[16/05/2019更新] 個人測試: v1.4係功能上最完美; v1.5有少少bug (例如nightsight唔係成日都switch到wide鏡) 但都可以接受; v2.0 係用唔到wide鏡、冇咁多嘢set, 但可以同1.4 或 1.5並存 (即係裝晒2個喺電話都得)

3. 用v1.4嘅下載呢個zip

用v1.5嘅:

zip檔解壓出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊 .xml 檔, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去. (v1.5嗰個 .xml 檔都係扔呢度)

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

v1.4: 揀S10csMar2.xml 再禁"restore"
v1.5: 揀S10_Plus.xml 再禁"restore"
v2.0: 乜都唔洗做

6. 成功
v1.4: 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試

v1.5: 去設定將Auxiliay camea switch method 揀 "Long press", 然後出返去長按轉鏡頭制轉換wide/普通鏡, 平時咁禁一下就係自拍

P.S. 喺nightsight入面都可以轉鏡頭

ref:

Optional:
Quick Settings -> Advanced -> FIX
Under FIX, Set Raw Format -> Raw Sensor, and Viewfinder Format -> YUV_420_888 (important)
Base -> Model -> Back and Front Camera -> Pixel 3 XL
Back in settings page, scroll all the way down and -> Advanced (below Help & Feedback, not Quick Settings). Click on HDR+ Control
Go to camera, then click on HDR, and select HDR+ Enhanced(important)
Portrait mode only works with humans and animals!
There you go! Gcam should be good to use
^紅字呢堆settings係一定要跟佢咁set, 上面嗰D .xml 其實主要係幫你預設晒呢D, 所以如果你發現有嘢唔work可以自己check下

More tips if anybody interested (Optional, personal preference):
HDR+ Parameters: Set to 7 (higher value is slower with negligible improvement)
Changing the Libs: The libs on Gcam can drastically change what the photo looks like. All libs have their own strength, and it depends largely on preference. To change libs, Quick Settings -> Advanced -> Libs
Stock by Google has higher contrast (sometimes excessive), least noise, less detail. Savitar V1 has most detail, high sharpness (sometimes excessive), most noise. Eszdman V4 has lower exposure (less brightness), good detail and medium noise (I prefer it most). Night Sight is also affected by Libs.
Click on Disable Pixel 3 AWB
If photo is Underexposed: Exposure Compensation -> +0.2 or +0.4 (-0.2 or -0.4 if overexposed, depending on preference and situation, I use +0.2 mostly)
If photo is too noisy: Autoexposure Correction -> 1/10 sec (the closer it's to 1, the slower the photo but better noise reduction)
Correction Nightsight: 1/5 sec (slower than 0, but better noise reduction and details. 32 sec is best, but would need tripod since it's long exposure)

有得改settings 唔知有冇用

點解secret folder 成個app唔見左嘅
我用s9 plus. 見store好多comment講update完冇左
但係我冇update. 可以點搵返出黎

Wide angle ok

Adhell 被收皮, 替代方案:

- 本身用緊adhell: 唔好刪app, 唔好改設定! elm key就算過咗期都可以繼續用

- Android 9用戶 (s10系列全部都係): 喺settings入面Set Private DNS 做 ""

- 用Adguard:

- 用 Blokada:

- 用DNS66:

- No adhell and still on Nougat or Oreo? Grab Intra and set the DNS to " Just relax and have a pleasant day.

- Want more control over what you block? Use a VPN such as VPN Hosts which supports wildcards and local hosts file. Just relax and have a pleasant day.

Ref:

1.5係得, 但入nightsight 長按轉鏡頭會踢返你去普通相機

唉....買機之前做功課, 買完先知s10+無提示燈
尋日開始用有小小唔慣, 個edge lighting又唔work 有新訊息但無邊燈
係唔係一定要用 always on, 有無其他方法??

Adhell 被收皮, 替代方案:

純粹擋廣告:
- 本身用緊adhell: 唔好刪app, 唔好改設定! elm key就算過咗期都可以繼續用

- Android 9用戶 (s10系列全部都係): 喺settings入面Set Private DNS 做 ""

- 用Adguard:

- 用 Blokada:

- 用DNS66:

- No adhell and still on Nougat or Oreo? Grab Intra and set the DNS to " Just relax and have a pleasant day.

- Want more control over what you block? Use a VPN such as VPN Hosts which supports wildcards and local hosts file. Just relax and have a pleasant day.

Ref:

想disable內置apps:

啱啱由 xr 轉 s10，估唔到 855 打機好過 845 咁多，係就係仲有少少 lag，不過已經好接近 xr，而 s10 嘅3 鏡頭相機就直頭完勝 xr

依家XR TRADE到幾錢

胃信 xr 加 698 換 s10 128

佢 trade in 價算唔錯，當補返機價貴囉

我想問disable 內置app，係咪真係停左唔想要啲app ，還是只係純粹隱藏左？

disable就係完全停, 不過冇delete

即係如果你disable晒bixby d嘢, 你點禁都唔會出返嚟

thx，我就係disable 哂bixby d 野

係唔係上面拉落黎quick setting度熄左？

睇你咩用途囉
正常使用 S

工作用途 Note
Note 要等到年尾
性能估計都唔會高好多

我唔打機
快速叉都唔覺好熱
我之前用 Max 快叉熱過佢

你打機 唔減畫質 Max 都會熱
好正常

待機就唔知

多謝分享。 待機既問題師兄有無留意每日瞓醒部機跌左幾多%電量？ 定師兄會熄機瞓？

大概5%掛
差唔多喇
之前用 Max 都係咁上下

用耐左就唔知
始終 An 機裝得越多野越多古怪
有人話 lag 有人唔 lag
真係睇你裝咩 點用

我隻galaxy buds唔見左隻左邊
有冇ching有一邊可以放俾我
Pm please

點樣 ensure 係 disable 哂
睇唔明佢啲 package 係咩黎

想問幾多人用smart octopus ?

me 張實體八達通已經唔知擺咗喺邊

你肯定放一隻比你就可以兩隻連埋一齊
我覺得你都只可以左右各自連
因為每隻buds既藍芽名都唔同

想問下S10+ snapdragon 版，開最高resolution, cpu limit 70%, 粒電用二十四個鐘chur到冇晒電screen on time 7hrs算係正常定偏少己經試過factory reset

上reddit見有人話sot 8hrs仲有十幾%電淨

同埋用adhell 會唔會慳電d

smart 同實體一齊用
三叔獨有嘅唔用真係晒咗

偵查到有水 叉唔到電 點搞

等自然乾？

拎風筒吹

巴打你點分配
smart好方便但我隻3d卡比獸又好得意，掙扎緊用邊樣好

記住要凍風
或者擺落米缸

小弟我仲係學生
所以實體卡只係for搭車
smart 就for買嘢食飯
smart 如果有學生優惠我即刻唔用實體

三星將好野益人地

冷風吹

即係由之前一日下午五點差滿電之後到另一日下午五點為止都冇再差，中間都有幾個鐘訓覺待機既

想知呢個電量正唔正常

如果咁都唔正常,我唔知你乜先係正常

新買左部10+ 用手寫板時候發覺個面版都有字 有冇方法可以整走佢 因為都幾唔方便下 寫寫下會冇啦啦hi到 thx

有無巴打可以教我點整前鏡頭個edge lighting

s10打傳說辣手到仆街 已set 70%cpu

6-7hrs

巴打，google camera 有乜好

可以reset

放入微波爐叮

有心了清
你個名

唔知note 10有冇機用90hz呢

好唔好野真係唔知。youtube有人測試過
one plus 7 pro部機著住mon玩得4個幾鐘。
4000電得4個幾鐘仆街啦

OP個mon係長開90Hz定識得自動調節？

我有隻白色 buds冇用，你駛唔駛買過隻

唔知。估計係長開

例如我停左bixby routines，你之後去設定→進階功能，已經無左bixby routines 個選項。

可以set60

google night sight無敵

如果你想佢一直都顯示notice, 去google store down holey light, 前面有教學setting
如果你淨係想收到訊息嗰陣時閃幾吓, galaxy store down edge lighting +

thx巴打 啱啱down咗edge lighting+了

New post LM 聽日岀機

之前用APPLE?

用緊 好撚好用

我綠底 同你一樣
BTW點解要加密

原本為90hz同dc調光加全面屏想買
但個mon曲既角度太大勁反光同香港價貴大陸成千就左

相機都麻麻

岩岩喺豐澤出左部s10，好on9地無check到色，原來佢比左另一隻白色我 想問係咪無得換色

陶瓷白?
差成千蚊喎 有賺啦

冇啦 陶瓷白?

影raw、夜拍（電話）天下無敵、相機功能／模式都贏samsung

白色得一隻
你買128定512隻白係唔同

唔會俾錯
du機價錢都唔一樣
s10 得一隻白
s10+ 128同s10隻白一樣
s10+ 512 1tb 陶瓷白 重啲

乜原來s10 plus先有陶瓷白
因為我記得果陣睇s10都有，我依家係幻鑽白

我有無get錯 岩岩上網睇返s10係得幻鑽白

係 問題已解決

明白了，咁應該係我睇錯左了
唔該哂大家

其實岩岩轉會，請問有咩app （除左adhell）係實用同埋有咩要注意？

thanks a lot

adhell 係10000% 必用
smart octopus
good lock

明明幻鑽白先係最靚

我由ios轉android
instagram story影啲相咁蒙係咪正常

s10+真係好撚正
xs,撚用左兩個禮拜已經習慣晒

有冇人知

mon動態唔夠s10黎。相機出晒事
本身都想買。但今日上完youtube睇就冇晒興趣

正常嘅
係ig到而家都唔肯搞好an app

冇3.5真係一大敗筆
其餘都算唔錯

如果activate smart octopus 實體卡係唔係唔用得？

香港成六千五蚊

可以同我本身果隻連到？

係，實體卡會自動失效

我想問吓buds嗰case係咪打開可以屈上一格等佢定係到，我驚佢無咁嘅setting我屈得多會爛

屌佢大陸計返港紙平成千嘅
如果係$5500有8+256 就好得多

你可以另外申請張虛擬smart octopus
或者另外整多張實體擺入去都得

唔知你喎
我嗰嚿同平時叉電一樣咁快喎

有冇巴打識set edge lighting? 點樣可以整到熄mon個陣收notification有edge lighting 想當提示燈用

用內置相機影完先放 清好多
利申 唔係instagram mode

係
ig個相機影出嚟已經冇咁好
佢仲要再壓縮

好羨慕ios ig app影出嚟咁好

支那機啲曲面mon個孤度好闊，唔識點樣形容，總之就會曲嘅地方特別多，屎為機又係咁，好鬼樣衰

想問下Iphone撚準備轉會 Samsung機唔會好似華為機咁send d data返大陸㗎可？

始終三叔用咗咁多代
s6, s7嗰時吸取過教訓
知道曲幾多先靚得嚟又唔會好反光又唔會太易誤觸

呢隻MON都係三叔整架喎

一早同你講咗內置嗰個只會係當你收到訊息嘅時候閃幾下

三叔塊靚d架
色準同亮度都係 ，display mate有講

「聯合定制」，Samsung 好大機會只係搞量產
Idea 應該係 OnePlus 諗出嚟

就係因為咁，所以見到1200 蚊買到s10+ 512GB 都冇落手
反正部7plus 仲頂到下。睇下新iPhone 或者Note10 再決定

咁實體嗰張入完退唔退得㗎?

喺smart octopus嗰度可以退返錢
但係張實體卡就唔知會點

大家係咪仲用緊 Marvel Cases
有咩 Cases 好用
唔想用痴指膜同汗既殼

唔得 實體會失效

笑左

我諗住連張個人
佢話種類唔得

整張實體放入去係咪可以唔用信用卡

㩒兩下電源掣開相機影咗先

其實間間都用三叔mon
點解三叔機同iphone咁靚呢
除咗塊mon有唔同
都同手機廠自己嘅調校有關嘅

三星同iphone 仲有次像素渲染

咁一定 同相機cmos一樣
個個都Sony cmos
影岀黎差好遠

我上星期先出機所以仲用緊marvel case

原裝貼真係好滑，不過勁易花

新手轉會入坑，全裸跑中

想請教下點解whatsapp已set自動下載影片圖片結果都係唔自動下載

慢慢探索緊點整靚部機，已換好多自訂圖示，爽撚到

請問一吓大家呢隻貼好唔好用？

信和某間 UV貼做緊 $200 多少少
指紋解鎖算順

買左隻 Defensive Sheid
除左厚同Bumper柒幾好
個背幾靚

痴撚線個bixby無繁中，直接關掉算

個WhatsApp 一直都唔識自動down 相，應該點搞好

Try turning off power saver?

adhell 唔識set

新用戶無得用架啦

揾啲disabler disable d 濕鳩apps

係咪down左 係媒體庫唔見? 如果係就係我的檔案 開隱藏檔案 然後del左whatsapp入便既thumbnails

即係你有2張card?

即係用smart octopus 無學生優惠？

冇呀
smart octopus 唔可以擺個人八達通落去

想問下 ironman機殼係咪一定要5月出機先有得送
我揀返3月出機 佢得d points送

吓 咁你點擺？
唔好意思 太多問題

佢直頭唔禁下載，入到去見到要手動下載

我係去出張普通實體嘅成人八達通
再入落去smart octopus
如果喺入邊開張虛擬卡要信用卡

whatsapp設定 數據和儲存用量 揀返自動下載

哦...明白 都幾麻煩咁
咁你有無用Samsung Pay?

冇啦
我冇信用卡
平時都係用八達通多

屌佢，我早兩日先買咗 s10

samsung勁仆街, 最早買果D又貴D又冇野送

後買果D送呢樣果樣

係, 除非你喺佢未上市前登記左個殼 (3月頭)

哈哈 好呀 唔該曬你先

好啜？打機會唔會有影響

我都係

用緊 真心好用

用慣左玻璃貼而家用呢張始終都係爭咁d

三叔幾時肯係影相專業模式同夜景 加返入廣角同長焦鏡

同志 別怕
有360保護你

要視乎你落膠水落幾多我而家呢個就少於一秒delay

有呀

我之前貼左張淘寶野，宜家撕左玩裸跑反而覺得無咁滑

有冇人同我一樣同殼都唔用全裸

裝大陸 app 唔好允許佢用功能以外既權限
屌你老母執相 app 都要拎哂你聯絡人通話個啲權限 唔允許唔比用 我即 del

裸跑個 mon 用耐實有花痕
好淺個啲 唔仔細睇睇唔到
之前會裸 宜家不了

定制代工 one plus 咪又係oppo

裸mon既意思連一開始買機已經貼左個張都無?

active邊部抵玩

係，呢d機用兩年放出去d價都垃圾咁賣，最緊要用得爽

samsung pay其實好好用，除左個人八達通唔擺得入去之外，smartoctopus幾乎冇缺點，係有d巴打話間唔中嘟唔到，但so far其實我自己用既情況就唔係成日出現
最緊要係可以用轉數快去增值smartoctopus,連7仔都唔駛去
另外信用卡方面add左入去Samsung pay,周圍有paywave 用到既地方都用到
仲有個MST功能係去實體卡機都可以用samsungpay,不過大部分地方你一話要咁拍卡就好似殺佢父母咁死都唔肯

真心問電子嘢唔熟

得我同上面位巴打有呢個問題？

就算唔花 成個芒手油 油立立

唔建議為咗buds專登買512gb
除非你真係有需要咁大
buds都係賣$1000左右
但係128gb同512gb相差差唔多$2000

個bug fix左未？

咩bug

絕對唔建議buds 要既單買buds carousell 750-850搞掂

10+ 512 係陶瓷 會重啲

唔係1tb先係?

10+ 512 and 1tb 陶瓷

應該好好手感

唉屌
叉電勁慢
懷疑底版有問題

萬年快叉15w 你想有幾快

Samsung pay不斷自己彈出彈入,唔係用佢又會自己走出嚟嗰個bug
喺外國forum琴日我都仲見到啲人屌緊

好詳情呀ching 你唔驚有外洩？

s8開始用但係冇試過中bug，係咪有app crash左？

請問各位巴打知唔知解我個whatsapp lockscreen會無左edge lighting個通知我已經咩都開哂

岩岩發現就算手動下載左張圖都沒出現係圖片庫，查過圖片庫沒隱藏相簿

睇下呢個有冇開

想問係咪得官方充電座先做到快速充電
我想買個尿袋都做到快充
但我試過qc3.0嘅尿袋 佢都只顯示傳輸線充電

全部都咁樣
岩岩重開機試下，我腥相出去就多左個叫pictures相簿，但下載相就無
thanks

試埋重裝。依然唔肯自動下載圖，好無癮

我用qc3.0佢寫正在進行快速充電wo
係咪你條線唔support qc3.0呀

熄左quickstar部機順左

小心Samsung爆炸 炸爆你春袋

有心 多謝

得咗 真係條線問題

其實有咩好驚？
smartoctopus 同實體卡都係去嘟個卡機，如果要偷嘟你八達通，咁點解係smartoctopus出事而實體卡冇事？

samsung pay 每次交易要指紋認證，而且當你加左張信用卡入去Samsung pay ,機入面係唔會有你實體卡既卡no.，連個安全碼都唔會出現
如果要係Samsung pay偷碌你信用卡，首先最需要既係斬左你手指落黎先

okok thanks!

用Disabler

ZENFONE 6 好吸引.......搞到我想放棄唔買s10e

zenfone系列 更新愈出愈多bug
我就是中了伏

求各位巴打推介一個免費VPN

1.1.1.1
Cloudfare 嘢
用過唔錯

想請教下點樣用轉數快增值八達通，oepay做 轉數快？

熄左都好似一時時唔得

三星機最多得qc2.0
9v 1.67A
相反A70 好似已經開左25w快差

係，去mtr買張八仔，就可以過入機入面

s10e 相對 zenfone 6 嘅優點 ：

防水
無線叉電
相機OIS
細部輕便

睇下巴打你會唔會concern呢啲嘢

yes
oepay 可以增值實體/smart octopus都得

有無人down唔到goodlock既navstar

s9+無得裝netflix?

上幾個post都仲有人講緊話更新完之後都仲有事

惟一我concern既係部機既大細，因為我手細， 大機好難用。 其他我都唔care

反而5000mah大電 好吸引

對線好揀擇

唔該巴打。係大陸都用到？

用到 但係如果你連咗大陸wifi
佢哋wifi個vpn 應該occupy咗你本身電話個vpn
所以都唔會上到
用data卡無問題

明白 唔該晚打

睇黎An機大勢都揀真全螢幕
彈岀黎鏡頭

點樣set到d app唔會係背景行好食電

Zenfone 6 159.1 x 75.44 x 8.4 mm, 190g
vs
S10e 142.2 x 69.9 x 7.9mm, 150g

以你 concern 嘅嘢嚟講，根本 S10e 響大細方面贏 Zenfone 6 十條街

係， 但電量我都concern, 呢個zenfone贏返 5 條街
在zenfone 6 月就出， 到時睇下實機點再決定

fix左

求有心人幫手

有冇巴打隻buds會有時窒窒地斷下斷下咁
特別係放係褲袋果時

之前唔會，上個禮拜開始有呢個問題

轉第二個keyboard試下

點解負皮我話版本唔適合，google左都揾唔到解決方案

搭單問下有冇人用過Samsung tablet ? 好唔好用？

用左成個月我真係用唔撚落個指紋
係我隻手太乾定點撚柒樣呀大佬

ok嘅 唔太差
不過同iPad/surface有一段距離

不如講下你點set

正常咁settings
一隻手指兩次
根本手乾用唔到

屌，我13號買機係咩柒都無得送呀，係咩柒都無

s10 呢家個指紋
又快又準動畫著mon反應都靈敏埋

啱s5e粒675都賣4000真係
除非對expandable storage好有要求

今朝用用下
著mon嗰陣下面部分mon即著
上面嗰部分會黑0.幾秒先會著
有冇人知點解

tab a 抵唔抵玩？

Set兩隻手指一次

第一個位send曬你成隻手指公第一關節唔同角度, 第二個位send曬你成隻手指公第一同第二關節中間唔同角度, 第三個位send曬你成隻手指公第二關節唔同角度, 之後亂撳都入

真係玩到頭痕
成部機都好用就係用唔到個指紋

講漏咗你錄嗰陣時盡可能輕輕力咁錄, 但到你login嗰陣時可以畀小小力撳入去

而家有冇方法唔顯示嗰條bar或者轉拉出出嘅位置？之前試過用成日都同個home key連埋一齊煩到仆街

quick start個lock screen拉落黎果陣lag撚到

用過note 10.1 2014 部機仲用緊 成六年機有冇興趣想知

同水凝貼一樣細細力就得

係呀我都見到係不過呢啲都係要買嚟自己試先知

呢款其實係我第一次試嘅uv貼 第一次貼就ok

做下統計你地買咗咩色？

好奇一問，有無人知s10+個光源感應器係邊個位置？即係佢靠咩黎偵測周圍環境嘅光暗黎調節亮度

要裝另一舊嘢嚟登入，睇多次instructions

不嬲都有得set唔顯示

唔知呀我之前用嗰陣時點樣set佢都有條藍色嘅顯示喺度, 最黑最麻煩係home key又係向上掃,pay佢又係向掃上成日兩個亂咁嚟

我轉用s10+ 冇問題

個whatsapp問題唔通又要洗機先解決到

黑

s10+ 3台成撚日有訊號問題
用到好燥有咩解決辦法

Micro G

轉台

綠

epuse好滑但係好難先痴到冇泡 哂左4張

同埋spen會畫到有印

s10 + 係唔係用緊三台都繼續斷下斷下

啲細舖行貨S10 128GB以每日-10蚊既速度跌價

其實泡會自己慢慢消失，冇塵就得

玻璃貼定水凝貼都係

同問

我有強迫症

啱啱買咗s10+,發覺傾緊電話或者WhatsApp call會無notification light, 想問下大家係咪都係咁？

張貼都有 八九成

sorry睇錯咗其實冇分別

an機日常
每隔幾日就有一部新an爭食
想唔減都唔得

same here明明見到滿格，但load空氣

想 之前睇過人話Samsung tablet得一年貨仔android tablet未用過 好似個個都推薦iPad多d....

btw Samsung tablet d名複雜到痴線.....

本身想買S10但見而家s10+ 5.7k有交易 好吸引

細舖 不了

記住買中港聯保(貴啲果種)

唔驚細鋪冇保障都OK嘅
如果細mon都OK不如買s10仲平好多

用左六年當然電差左好多啦但長用都用到一日嘅
samsung嘢好多人都話得一年貨仔啦信唔信睇自己。至於係咪推薦ipad我覺得係android 比tablet用嘅apps到而家真係好少，例如lihkg都只可以打平用唔能夠打直。除非你拎tablet只係用內置app, youtube, 支筆外，唔係samsung tablet個價錢睇就唔係一個最好選擇。

我用依部tablet 都係寫notes 睇office 用少量office editing 睇戲聽歌上網。咁舊嘅機都做到寫字再自己轉做文字，第一次用真係令ipad人覺得ipad好廢 所以一般用途其實都滿足到你，新tab s就有個function可以整到好似chrome os/ windows咁用，個人覺得幾實用，所以都有諗過買

samsung而家tablet好易分姐 叫Tab S就旗艦，叫Tab A就係平價機

嘩 巴打唔該晒你
android tablet app呢個問題冇諗到 以為會好似iOS咁多 連lihkg都冇打直好難頂喎...
tab s應該唔會考慮啦 太貴
其實我主要想用黎睇下劇
係廳係房用兩邊走 電腦唔方便 電話mon太細
唔想用大陸機 又未用過Samsung野先想試下
不過佢支s pen好似對我黎講冇乜用

唔駛試，我試左了有冇人救到我地

連登app打直嗰度我唔明
我部tab S2 打橫打直都得喎

9s+用戶表示裝唔到netflix,話版本唔岩，要等10.0?

你有咩問題

whatsapp肯定已set好自動下載及授權使用相簿，但都係唔識自動下載，需要手動先可以，唔該

咁可能surface 幾啱你，一係睇下tab S5e。新嘢有靚喇叭冇支筆

巴打可唔可以講下 部tab d apps夠唔夠用
Tab s2 係四年機？ 有冇lag既情況出現？

唔通係我果部太舊

無人遇過？

s10新用家
發覺佢最佳化亮度都幾唔準，室內普遍偏暗

收工漏低左隻watch聽日返去唔見買過隻

即係51xx? 同49xx果啲所謂行貨有咩分別

我覺得幾正常，偏暗係唔係因為amoled黑色無光所以唔慣呀？

新版都試過

之前講過samsung用大陸360衛士做optimization

唔知係咪最近個更新先開始有，我發現原來system app有個"Device Care" ，disable（用adhell / package disabler) 咗就會成個menu 喺setting 消失。concern呢個360嘅巴打可以一試

玩game嗰啲會lag
普通打字 睇片唔會
開多工有時會彈

disable咗點入去cap電量使用圖打J

試下去設定>顯示>最佳化亮度，禁重設使用模式
然後響你覺得太暗/光嘅位手動較亮啲/暗啲
過一排會自動 tune 到你個模式

試下去設定-通知或whatsapp-通知睇下

係咪講緊led燈
s10系列係冇咗㗎
所以先有咁多巴打話用edge lighting

已經用緊edge lighting, 不過都係唔得，screen off情況下有email都無著edge lighting。

咩問題啊？

有冇喺度揀返你要通知嘅app:-)
同埋睇下app入面有冇校到通知

有巴打話whatsapp點都down唔到圖

已經揀咗，都係無用。好奇怪，想問問大家係screen off 情況下都有edge lighting?

白

差果幾百蚊, 仲有8+128

我就係咁先買s10, 本來都想買s10e, 鐘意佢細部

係冇嘅，除非你wtsapp揀pop up

一係裝glimpse notification，一係裝holy light

點set 就上個post有教

唔係，你話我知咩問題？

s10 + 本身個app影相其實好差
同一個場景
samsung 本身個camera app 影的相放大睇係完全冇晒 detail

頭髮變左一pat野, 影毛公仔 d 毛又係一pat野,
裝返個google camera app, 好好多

結論 ：samsung 應該係過度推高每一張相的清晰度同去noise, 結果令到d相冇晒detail而且不自然

推乜鬼高

慢慢睇

thanks, 再試試

有咩唔同？

黑色S10 ＋ 512gb 6500hkd 跟buds 抵吾抵？

終於揾到s10+熒幕亮度個問題，個光源感應其實隱藏左係熒幕下面，暗房環境下，無論幾暗都好，佢個亮度唔會自動調到最低，因為熒幕本身都有一定亮度，室內環境如果光線不足會覺得個熒幕唔太夠光，戶外環境無乜問題，因為戶外本身都好光猛，個mon極限亮度好夠用。所以有時會覺得佢個mon感光偵測得“唔夠快”，睇黎要等官方update

抵，但係冇買

利申：係澳洲買唔到Snapdragon 所以冇買

已經買了～好x快855

依家邊度買s10+扺，同有乜送

where?

gcam

Dc fever

咁少人用綠色

香港係咪全球都snapdragon 855?

我綠

得香港中國美國係用855,其他全部都唔係

去samaung members入面問

應該未，不定時彈出黎

灰

youtube vanced login fix

如果小弟想入手隻galaxy watch應該揀邊隻

42? 46? ACTIVE?

46mm for sure

S10 128 點買最平?

唔該師兄

中移動 Plan出機 加生日優惠
4658

S10+真係好撚好用

Holey Light有BUG!！!！
s10用咗，著Mon個前鏡附近位會delay0.幾秒先著

岩岩同個巴打交收完部s10
原來黑色機咁型

同埋依家送尿袋，送殼同送手帶

咁筍

唔知呢到講唔講得其他機

想買部A70做副機覺得點

想問個buds 登記左幾時會收到email去換？thanks

琴日買左部S10+
岩岩用訪客登記左
好似冇得揀禮品
係咪ON9左

值得買，大螢幕，4500mah電，指紋，相機幾好

唔覺

淨機買得唔得

唔好話 3rd party app
我部 S8 收到 WhatsApp 嗰陣震機都係會 delay

相機成像質素其實麻麻，但勝在有超廣角玩
4500mah 電做備用機更加一流

綠，後悔冇買到黑

咁聽日買先

見佢又有marvel case送咁

都係覺得one ui唔順有少少lag
都係轉左用nova

有HSBC卡既話我覺得smartone出都抵
5298+有一年爆mon保

用nova 係咪要另外裝個app for fingerprint unlock?

我係咪冇iron man果個smart case

其實係咪唔應該買黑色有friend話白色同綠色先show到機背嗰種幻邊效果，但係如果黑色就冇咗佢呢一個特色

佢有個係比35蚊解鎖其他野 但我感覺上冇咩分別

唔鍾意機背會現指紋，所以貼dbrand skin，發覺綠色係好難襯

double tap著mon有無得熄

而家轉用WQHD+ 有冇巴打用緊覺得會好食電

要check清楚個mon嘅觸控有冇問題
出面個post有啲巴打部機有呢個問題

一直都用開wqhd+
唔太覺好食電
利申 s9

綠，覺得好撚靚

s10+ 好似冇iron man case

唔係用緊smt啊

黑係真係就咁黑

第一日就裝nova, 我覺得lag過one ui

one ui完全唔lag

我反而係覺得one ui lag 特別係拉通知落黎既時候

要點樣check 入佢個mode?

另外其實諗緊6gb ram定8gb ram

最簡單就喺打電話嗰到撳*#0*#
入到去就可以試下個touch

個人認為6gb ram已經足夠
除非你係習慣開好多隻app同game
又想佢哋喺後面hold住
咁就未必得

我自己又唔預呢部機打機既
都係當副機想有個mon大啲睇戲同埋睇中佢真三卡
可以加多張microsd放啲戲咁
同埋用smart octopus

係咪裝左quickstar
咩機?

有冇巴打整左gcam

隻ringke一貼完上去起曬泡又矇 係咪唔正常？

各位有無mon貼推介, 跟機個張已經花晒
同埋想問galaxy studio 種有無叉電器送?

水凝貼氣泡正常過一日就會冇晒

淨係舊電襟用已經贏曬

唔洗，用返本身個指紋

S10+ 咩都冇搞

如果想雙開whatsapp
你地會用dual massager 定安全資料夾方法？
兩者有無分別？

dual

明白, 都係等佢搞掂先算

分別係洗唔洗打密碼
同埋如果你係出面cap圖影相
想係安全資料夾入面send會麻煩過用dual好多

有冇巴打知道水貨機有冇可能刷行貨 rom
S8 G950U1 想刷 G9500 或其他
個CSC1 rom 好多bug 成兩個月都未有更新

橙

想trade in舊機買部s10+請問衛訊係咪最好

佢個TRADE IN優惠唔係完左咩

衛訊價最高但係驗屍到

你地部S10 + 會唔會無端端震?

我個部成日都係無端端震
靜音都震

去Good lock裝Nice catch

想問下
而家出面買8+512 s10+要幾錢到？
見上網有人賣7500

中國移動香港：Samsung Galaxy S10+ 優惠！128GB版本合約優惠價只需 $6198 (建議零售價$6998)，現選購更送您inno3C i9 Pro 真無線藍牙耳機乙個 (價值$799)! 6.4吋Infinity-O 極限全屏幕，配備超聲波指紋解鎖以及3鏡頭後置相機，遠攝廣角盡攝精彩！立即親臨CMHK門市或登入網上商店選購！須簽訂$98或以上之指定服務計劃合約6個月並受有關條款及細則約束。查詢29458888取消62264926

多好多function 㗎
好耐之前特價14蚊果陣買左
好滿意

之前先5498

外國巴打

同cpu先刷得

見到華為收皮即刻加返價
Andriod 捨我其誰

你買二手定咩先
一個月內咪價格網最低價 -$500 收囉

問過幾間
SMT 最高
衛訊個價閪到震

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔該晒巴打
咁我都係揀dual
Thanks

出S10 d細鋪信唔信得過?

問清楚正行定水行
買機上代理對 IMEI

最後見差幾百買8go ram版算

試左touch冇問題 幾順幾快個指紋算快仲有八仔用

你呢隻大陸狗死全家啦

係啊

我撕左s10張mon 貼，冇咗mon貼條邊順眼好多

去邊到 check到？ 請教

出10+？

google "skhad imei"

想問係咪更新左
記得之前multi-tasking 掃一下先轉到一個apps
而家可以一野掃返最舊既apps

想請問各位巴絲有咩方法可以清潔到Note 9用黎插S Pen個窿，因為小弟最近發現支筆傳黎惡臭

清潔完支筆過冇幾奈都係有味，所以應該係個窿問題

試下用棉花點啲酒精

防水機直接用水浸浸佢

浸都浸2,3分鐘好啦
部機入咗水仲大鑊

唔覺有fix到

你射左d咩入去呀

睇嚟你都係單身

有無人前置鏡頭好大？

唔覺平時都唔會留意嗰個位

想問下你地正常用同打機用

既電池同CPU 溫度係幾多

係咪開左智能提醒

你對個窿做乜嚟

一自拍 臉勁大

啱啱由sony轉會去s10e，覺得嗰mon好黃，向前/後/左/右斜少少個mon嘅色水都唔一樣
究竟係我部機有問題定s10本身就係咁

用開sony用Samsung係會覺得唔慣
我當初都係

我由xz2轉黎note9

本來想買部note9玩下 依家絕對打消念頭

本身用緊note9 上年買
search唔到即係非行貨？

賣撚左部垃圾a70 轉左s10+
屌你個屏下指紋簡直係兩個世界

唔一定

很抱歉：閣下的手機不是來自三星電子香港有限公司授權代理商,Synergy或 勤達國際!
但我係衛x買架wo

Samsung 第一次玩光學式 underscreen fingerprint 實比唔上陸廠嗰啲玩咗成年甚至兩年嘅機

中階機一向輸旗艦機2,3代
s8應該都快過a70

咪講咗好多次呢個網只係for細舖買嘅行貨
大舖買嘅check唔到㗎
同埋大舖買嘅都唔使擔心啦

其實s10個屏下指紋都係麻麻地，成日都見望下個mon指紋位係邊
以前d機有實體制解鎖時更爽快

大舖買根本唔check單

有冇巴打知邊度買s10 plus平

冇辦法，One UI wake up 速度偏慢，又遲 show 指紋感應位，體驗係差啲

暫時都係 prefer S10e 放側邊（不過個制唔好擺咁高）或者照返 S9 咁樣仲舒服

但佢個mon個角度稍為喐少少色水都唔同真係睇到好辛苦巴打係咪都係咁
唔知關唔關mon原裝mon貼事

誠哥la

BTW，三叔玩既唔係光學指紋，係超聲波

S10系列係超聲波
A70係光學

sor.... get錯意思

點解無左

角度唔同就色水唔同？
咁我又無呢個問題喎

我就用緊uv貼

好手感
唔算太重

我有喎

想問a70用家有無貼玻璃貼呀？

s10/+ ??

9+

10+

咩料

S10 plus

Root左？

二手貨邊個位可以睇到

新s10硬係覺得向上向下碌個screen動畫同流暢度好怪 有咩settings可以搞搞佢

同埋邊隻輸入法近iphone 用開速成
thx bro

側邊其實最好(目前嚟講)
唔明點解咁少選擇

岩岩上官網dl apk照裝結果都咁樣，唔該

想問新出機話送galaxy fit係咪直接拎單上去就得？

fit e 果隻？ 係 帶單同機上去， 不過你唔一次過等埋登記buds先去拎？

wechat有信息有時無通知，有時又有，做乜鳩，有無人有同樣問題

wechat本身有問題,成柒日自動斷

但我之前部電話無問題，都係samsung，唔記得左咩型號

大陸人先用we柒

側邊做指紋解鎖先決條件係機身中框有咁上下厚度，仲要係一個平面，咁先可以確保辨認指紋嘅位置唔會太細而影響認指紋嘅速度同準確度
依家啲機為咗響側邊睇落去顯得更加薄，通常都會由機背開始收邊，令最邊緣嘅厚度收細，直接令做側邊指紋解鎖嘅先決條件 fail
之前除咗唔介意四方機身嘅 Sony 可以順理成章做側邊指紋解鎖之外（當然仲要維持全平衡設計），仲冇幾多部機咁玩

超聲波指紋解鎖始終技術未成熟
要對到角度好準
解唔到真係炆炆地

不過我覺得有貼準確度好過裸機
可能佢個設計係 for 有貼

根本唔使要舊機

想問有無師兄用過S10+ supreme glass 個隻貼 貼左指紋開鎖順唔順？

我求其淘塊水凝貼都照用到指紋

初初講到好難搵貼
宜家周街都有賣

貼易買，好貼難

有無師兄試過amazingthing 隻貼

好多人屌用唔到指紋
利申：冇試過

咁係咪doom glass 個隻最穩？ 見市面唔多 但又唔敢自己貼

膠貼最穩
有錢咪triskin,玻璃貼得佢好評最多

有無辦法改屏幕解鎖手指推一下個距離縮短啲啲？

但$10 vs 幾百蚊
我情願平買粗用

有無朋友既Google 都咁食電
Note9用家

del左

巴打有無做過setting ?

Thanks

原廠mon貼係有少少奇怪 帶太陽眼鏡都會睇唔到
至於比較黃呢回事
其實先係最準確 呢個世界大部份mon都偏藍
standard 嘅 white point 係 6500k
s10 據 displaymate 嘅測試喺 natural mode 係 6578 k

其實澳洲好多鬼佬都被迫要用we柒
墨爾本呢邊勁多鋪頭支援支付寶, 傾生意佢哋又要屈你用

真心唔介意厚少少
多啲位做大電啲仲好添

其實從來都係玻璃貼太厚唔得咋嘛
膠貼不嬲都得
之後就被人講到冇貼用到

香港嗰啲賣mon貼真係賺到fatfat
真心唔明憑咩賣咁貴
明明成本差唔多
你話佢用鑽石黃金做就話啫

大家用開咩browser? 想有dark mode

chrome

唔知點解，WhatsApp /ig send 相 d相會自動轉哂90度

點解關曬美肌，影出嚟都好似美肌咗.有冇方法解決？

三叔自家browser support

有冇巴打用過MDOUTLET個啲MON貼?
睇佢賣廣告啲MON貼好似好好
本身用緊NOTE8老婆用NOTE9

試下先，thanks

買俾老母用,
買A70 定 A9好,
A70大電, cpu又好d, 又有screen指紋解鎖,
但A9 多2倍tele鏡實用好多

S675 同 S660 效能又唔係話差太多，俾長輩用已經好夠
剩低就係 4500mah 電 Vs 2 倍鏡
我就 prefer 前者 大電緊要過其他

chrome咪有囉，但要自己set，三叔自家果個好d，chrome某d圖嘅顏色顯示有偏差

Kiwi Browser, base on Chrome 再加功能 (可personalize 的真 dark mode、Chrome desktop extension)，但冇左 Google sync

柒到好似部紅米咁

紅撞黑幾靚

藍色仲靚，好似歐版先有

嘩s7 edge轉上s10 d電用極都仲有30%好正

暫時個人覺得s10最大缺點
冇dc調光

ringke其實都成100蚊兩塊
淘寶價

S9邊度出機3200有

用緊S10 想買埋buds, 請問知唔知邊度有得收/買平D

利申:128GB

香港三叔有冇機會出flamingo pink？

用Google cam

最大問題 唔係提示燈咩
就算新出左 啲人又話著mon先有用
咁我用黎做咩

紅同藍好似都唔係好多地方有
應該算係exclusive

藍色真係靚到dum一聲

唔明點解唔喺邊框位整粒提示燈

btw (類) dc 調光大陸廠開始做
希望三叔software會跟進

你唔同佢做生意/同事咪唔使逼囉

holey light幫到你

份工要用到wechat，無撚計

不為三斗米折腰

你養我呀

睇你user name
屌你啦

有乜問題

各位Ching，我啱啱開完呢個option restart完部機之後用一排就自動restart，然後我試咗幾次熄返個option都唔得。後尾試咗熄咗adhell先得。有冇方法開返adhell而唔令部機restart？

我覺得係呢個split screen 功能問題多D 我都試過同一個問題

Ching後尾你點解決？
我試過熄返呢個option但都唔得，要熄咗adhell先得

del左個multistar, 根本冇用

常用嘅app本身系統已經可以split screen用, 唔需要佢

Samsung trade up
我收到果300啦

唔係要舊機個code咩

想問大家平時有冇開呢個？
有嘅話應該點set
耳機聽歌想正啲

跟機塊mon 貼質素點樣？

佢最重要係強制所有app都可以muliti window用同埋without pausing，用緊一個app另一個pause左咁個multi window都廢左一半

唔開強制multi window就冇事

有咩app你要佢multi window而本身又做唔到？

巴打想問下呢隻咩字體嚟？幾靚

打住機上網睇攻略

咁呢個真係用家問題

你自己揀要打機睇攻略定冇得block ads

唔係喎，我用adhell再開multistar冇事喎…

冇入過 冇問我拎

上面話有事嘛

暫時最好 but易花

嗰邊界手唔覺有咩特別好用, 開盒唔夠十分鐘已經 撕咗

用緊s10e 黑邊粗到傘左啲mon

開>揀電影，電影模式聽歌好過音樂模式，要配合埋你本身個music player

幾好用，幾滑，不過指紋解鎖成日fail，應該係mon貼唔夠薄

將電腦d檔案擺落手機，如果用無線傳輸，有無咩方法推介

可以試下samsung flow
電腦同手機都要裝
之後就可以用wifi/bt connect
除咗互傳檔案仲有其他功能㗎

唔該巴打

try try 先

有無人有ironmam錶面個qr code

mon貼有冇邊間手勢好d?
有d想試下uv貼 用緊s9+

正常向後傾斜咁睇連登，下面啲白字係偏藍，去到中間又變返偏暖色，碌到上面又變返偏藍

熄燈用s10e 好辛苦

岩岩淘左兩塊自己貼

睇到雙眼好攰

iphone xs個mon都係samsung
但係望xs冇咁辛苦

上面個speaker位點搞？

sp10+唔覺有乜嘢大問題

原本華為都算係最強對手
依家又變左AN機得三叔可以一買
三叔真係要多謝侵侵幫大忙

閃魔貼覺得點? 原廠個塊就快收皮
後鏡貼其實有無需要?

one plus囉

s8又有更新

佢教用貼紙貼住，根本遮唔到，我照之前用抹moon嗰塊酒精布抹走個speaker上面嗰啲

華為p30 pro個賣點得影相靚，個mon解像度差過s10+，cpu用自家製嘅，慢過s855少少，價錢最平仲貴過s10+128gb，雖然佢係256gb，但老老實實，買大陸機都係貪佢平啫，賣成7k就算鳩數啦，之前衡量過買p30pro/s10+/x peria1，x peria 1規格出左黎就無考慮要買，舊電太細，而家買左s10+真心覺得好用

one plus影相唔掂喎

原裝mon貼應該隔佐啲色
平時搭巴士
係窗睇mon既反影會見到類似彩虹光既樣(唔識講）

S9 抵玩？4GB RAM得番幾多可以用？

用左1個月後悔

淘左兩張ringke
本身唔知點整，9黎左第一張
又負負碌碌咁貼好左

除左張野容易痴面油
大致上張野不錯

夠用啦，成日睇住淨幾多ram冇意思

s9 用家
平時少打機同唔會一次過開好多app
一般都有大約1gb ram可用

有冇話刪咩內置

冇呀
內置啲app都冇理到

有冇人係galaxy store dl嗰個
Samsung pass成日話已停止運作
成日彈啲notification 出嚟好煩
有冇人知點搞?

準備買s10+ 8+128 淨機唔上台
想問邊間抵？

係咪水凝貼 有無飛邊

水凝貼，冇飛邊，又薄又好貼

就係用幾個鐘之後會開始痴手

Smartone用hsbc 卡$6098有一年爆mon保

係呀，無飛邊
好用，又唔會易刮花

岩岩買左個二手 galaxy tab s4

除咗痴手冇投訴

係，仲好用過原本果張

巴打係S10 512GB 版本?
我128GB 版本要入

解除安裝
而家再冇彈

請問whatsapp直接影相send比人仍然好朦，有無得解決？

個WhatsApp 自動down 相問題仲未解決到

送galaxy fit

唯有唔好用whatsapp個相機囉
呢個真係whatsapp嘅問題唔關部機事

入完佢話機種只係得舊果堆

會唔會有update

大家會唔會痴後鏡貼? 痴左會唔會好影響影相畫質

啱啱終於買左10+
7 8 9 10都各有一部了

巴打年年都買
好有米

年年買未必一定有米，可能係手機專定

專家

巴打部s8 up咗one ui未，值唔值得up?

up左好耐，我個人覺得8.0順d

發現s9 plus 真係最貴

去開WILSON買
想一次過出s10 s10+ galaxy watch LTEx2
因為要TRADE機 唔可以去細鋪 WILSON個價係面價定問佢會平D

你都係咁?
再dl番之後有冇再彈?

之前喺galaxy store update完係咁彈
del咗就冇彈

thx

有無人部s10 成日彈通知出黎會有delay, 要click入個apps到先有通知推送?
同埋部機連上wifi時, whatsapp成日都會話用唔到此wifi接收信息
利伸:s10e

咁真係要諗諗，電方面呢?

平平地想買部Galaxy A20 打下機, 有無巴打用過覺得點？

Exynos 7885+3GB RAM
唔好有咩期望

galaxy喎

a70

我啱啱豐澤買s10+ 128
中銀咭用apps比 6998-450 送隻fit手帶， 無線充電座，10000尿袋，一張128gb卡

只係捨得畀錢姐

s10倒水?

用好耐喎

手機 Case係咪換晒

巴打咪買s10e....

我都好想買佢本身.....ai

我都諗緊zenfone6 定s10+ 好
zf6 輸左個 mon同要機背解鎖
部機又厚過重過s10+
但個 flip camera design真係幾正

asus個相機app不嬲都有d問題,但如果可以裝到G cam咁就無敵

返緊工唔未得閒睇
段片係test緊855 ? 定samsung自家cpu?
我上網睇左好多review, 855 貌似續航力都ok, 但exyno cpu就唔得了

我都想zf6 , 但zf6 真係太大部， 仲大部過s10+, 偏偏電量同大細就係我最concern既野， 今次真係魚與熊掌

想問下而家仲有沒samsung 1000mah尿袋同個無線charger換

有冇人連登左右轉頁會咁，要再拉上拉落先變返正常

細部點都做唔到大電
起碼而家科技未做到

建議揀返s670以上/7系U嘅機
例如 A60 都唔錯
不過係冇3.5

其實做到， 厚d囉， 我ok架， 再唔係螢幕解像度再低d慳電我都ok.....一部機4k咁靚但半日都頂唔到， 有咩用。 我寧願解像度低， 但可以頂成日

點樣可以set番淨係用一個google既電話簿

宜家佢讀取左我兩個gmail+sim卡上面既電話

搞到d人名亂曬

可以揀send文件咁send就會出原圖

岩岩買咝S10+ ，但連唔到屋企WIFI，點做，在線等

咁咪麻煩同浪費位

3310 啲色又夠靚

個殼會唔會頂到張貼？

由8月29日起 壞左7支spen

真係防到指紋？

點解新買完s10 Plus, 兩三日部電話成日自己發熱， 唔打機都發熱， 左邊機側超熱

Galaxy J2 Pro有冇得諗

想問下s10e聽歌嗰陣開game會大聲咗點解決睇過人話可以較遊戲啟動器嘅音效但搵極都搵唔到

應該係唔妥啦
上去睇睇部機啦

我之前部s9 都係咁， 呢一兩個月成日自己發熱， 電源開關掣下啲嗰位超熱， 點知而家新機又係咁

未試過咁喎
有無拎去換機睇下呀

個7日有問題攞去換， 但係我唔得閒

其實都唔知要唔要1年保好
買完長時間唔係香港保黎都無用

咁你買水貨機仲好仲平

至少買完3個月都係香港
驚期間有問題水貨無保養

有無得set完全關閉bixdy?
set音量果陣成撚日誤按bixdy鍵

哇，屌佢老母note9無得set關閉咁撚閪
set要按兩下頂住檔先

你可以校double press
咁樣會小啲機會撳到bixby出嚟

想問下裝咗gcam 嘅巴打
開cam 個鏡頭會收一收光圈再開返係咪正常？
S10

屌那星 我粒bibxy制
成粒甩撚左出黎 已經無用粒野架啦

有沒巴打知道用bixby粒掣熄mon既指令係點打？

本身相機同好多用到相機嘅app都係咁

我用adhell disable曬同Bixby 相關嘅app
而家個掣撳落去係冇反應

有冇人知如果冇預約上旺角換野要等幾耐？

試過換mon幾個鐘就拎得

I mean 換禮品嗰D

有預約就好快

有冇S10 上S10+ 既巴打分享, 電量分別大唔大,

咩人會s10上s10+

其實簡單英文就 ok
求其 screen off / off the screen 之類

啱啱部iphone跌咗落廁所, 打咗柴

嬲嬲地決定跳槽過去用samsung, 想一次過換部S10+ 512GB, 另加Galaxy Buds同埋Galaxy Watch

啱啱上網睇，係咪豐澤最抵屌

月經問問， 3台 用家是否繼續食屎手動飛行模式解決load 空氣問題? 換左部機都係咁

屋企人諗住出多部, 諗緊s10定s10+好
我就覺得s10 除左電量之外都非常好用

昨天係衛訊買咗Ｓ１０＋， 想問一下ＭＯＮ貼有冇推介？ 衛訊做緊優惠１８０蚊左右。
有冇Ｄ地方係平Ｄ同埋貼咗後感應ＯＫ

至少我係

基本上唔貼 指紋先100% 全開

跟機送果張呢？

Samsung 再推相機更新
night mode 加入ultra wide lens
及其他相機功能

係，解決唔到

用開衛訊好似print出嚟咁樣嗰隻，頭兩日要勁小心唔好整起張mon 貼邊位，之後一路都OK，個人覺得手感幾好，指紋開機都冇問題(同一隻手指入咗兩個位)

好易花
指紋位一花就差咗

巴打衛訊買機? 佢個TRADE IN 係點，個職員同我講3日內後補TRADE IN，話老豆D舊底揭蓋NOKIA都得，好似有3百蚊。我諗會唔會呀，如果我攞上去其實係我MISUNDERSTOOD咁就柒啦

仆街 啱轉咗3台仲想出s10...

我完全冇問題

啱啱由s8+轉做s10
有個大問題
我玩開隻game PESCM
喺s8+開嘅佢會出16:9 mode(因為隻game喺android未support wide screen)
但喺s10開嗰陣
佢係變咗做16：9再食埋nav bar個位
依家變咗勁奇怪
有冇得force佢變返16：9
依家拉長咗去個nav bar度好戇鳩

習慣留部舊機spare，冇trade到
隔離個女人攞部note3 聽到好似trade 到$300
Btw 我係絲打

NOTE3都3百，我諗佢係咪水我，NOKIA 揭蓋都TRADE得?

可能當買古董呢

成功重用張whitestone

試下去呢度睇下校唔校到

唔得
較完呢個只係將佢由wide一邊變做wide哂兩變

btw，我都係去問清楚d先，費時攞黎柒，唔該

想問s10+有冇得強制佢用4.5g而唔用2.4g?

router用緊google wifi...

有trade in promotion

唔用s10plus

岩岩先手動完

巴打 衛訊出 s10+有冇優惠
另問下邊到出s10 +平
睇過而加sun mobile
5898+一年約好似最抵屌

我淨機。
6998，送SAMSUNG FIT 、無線尿袋、128GB 記憶卡、機款MON貼，一條轉換線
細鋪好似有5千幾蚊

想問一下，買s10+,三星係咪有送marvel機殼，定係已經送完即止。

跟左#3巴打教學裝左Gcam
想問下有無話點set影相係最清?

屌我張s10+原生貼無啦啦自己翹起入哂塵

上連登個陣個導覽列有冇得set做黑底，用dark theme 無啦啦下面係白底好怪

最怕水貨係唔知咩老鼠機鬼鬼地

孝子機 筆直3k 有冇推介

點樣可以裝兩個whatsapp/fb
裝第一個時有問我裝唔裝埋第二個，手快快取消左

屌，換左ringke mon貼，指紋秒解，好爽皮

WhatsApp:dual messenger
fb:安全資料夾

想問下如果唔預約直接踩上去換禮品要等幾耐?

屌你第一個已齊曬多謝

跟機送個case好易入塵
BTW marvel case成兩個星期都未收到email 係咪正常

我嗰陣兩日就收到email

打去問下算

請問買o左3星手機
係咪有得登記換優惠產品?

可惜今日先知有呢回事
話要購買30日內登記
但如果已超過30日, 係咪已經冇得換?

邊度買？幾錢

淘X官方鋪，78人仔

好似有bug, 解鎖電話嘅時候最頂notification bar嗰度會首先黑色一秒之後先正常返

day 1 已經推薦緊呢個牌子啲貼,真心唔錯
最新嗰個更新完咗之後解鎖嗰個動畫快咗好多

係正架
好用過原裝
一禁就解到
跟機果張都唔係成日禁到

點解s10一晚會走咗20%電 明明用咗maximum power saving.

有無人最近都係咁

有冇S10+嘅用家有時碌IG Story嗰陣會彈app

原廠嗰張又介手又易花,解鎖又問題, 唯一好處就係佢唔係好黐油,但大把人拎住呢個“唯一”優點喺度吹奏

應該係IG問題
我S9+都有彈app

會少左電，但冇少20%咁誇

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

岩岩好似現有客戶smartone做緊$7898

又有野送

連A70都買唔到，接唔接受到A20 spec

屌
上星期上朗豪坊換禮品
今日揸電單車跣落地爆前玻璃後鏡花撚晒
有帶套都甩埋
又要上去一次

其實普通wtsapp 睇片 會唔會感受到有分別

我用咗部Samsung anycall既舊機係衛訊trade咗300蚊。

我用咗部Samsung anycall既舊機係衛訊換咗3百蚊
部機係老豆以前地盤用，仲要開唔到，勁多泥。

唔同意解鎖有問題，其他2樣冇異議

你試過唔貼或者用過ringke\max shield你就發現解鎖快好多

ringke隻mon貼用左一日，解鎖係快，但好撚啜手

可能我set指紋set得好，對比我2個fd用，我係快好多，同我睇youtube片d人解鎖差唔多
所以買左張whitestone都唔捨得貼

而家啲低階入門機其實都唔錯㗎啦
不過就未必用得耐囉
始終做工嗰啲係同旗艦有差距

竟然仲收

想問下你出S10定S10+？？咩價錢，我有部S4開唔到機想換

希望三叔之後會跟進屎為oppo整5倍
不過佢哋係潛望鏡會整到好突

唔知note 10會唔會用呢

S10+ $6998

64mp 率先a70s 係s
應該A系 s系玩鏡頭

企得好硬建議售價

我都係去細舖買，S10$5100

好q多人

細舖 係平成千蚊，睇你有冇信心

a70 3千頭之嗎 補小小

華仁應該ok，做影音咁多年

細鋪6+128，2700有找

巴打換咩？藍牙耳機？

殼
岩岩先得閒黎

可以問下cs今日開到幾點？一陣出MK買機想換埋手帶

JJ插沙求助
用緊s10+
部機久唔久就彈一句
「從多媒體信息中下載附件失敗。請稍後重試」
有冇ching知咩事
我咩都冇做過喎

日日都收8 好似係

唔搏啦，幾千蚊部，中伏就慘

上一代父母注重實用，都係個幾樣，大電，大螢幕，影相唔算差，3千頭其實抵買

今日星期六驚會提早，唔想行多轉

華仁我都有信心嘅，以前買相機嘢，最緊要有鐳射label，中港聯保，檢查處女膜是否完好

日日都係11至8 放心

?$ S10+

好，唔該巴打先

s10+太大，其實最想買s10e,但樣樣差少少咁，唯有簡S10

Note10有冇消息話會出90hz mon
見到OnePlus 7pro 好吸引

抵過淘淘買, finger print lock ok

好似都幾食電
雖然真係幾吸引

鍾意s10e個size但香港冇出白色
仲諗緊直上S10定黑色s10e好...

係幾吸引 不過見到個 >200g 重量就係咁先

淨係接受到呢個 size 嘅話就 S10e
唔介意大少少 (其實同 S8 差唔多) 又非白色不可就 S10

s10 啦, 差幾舊, memory 都唔同

有冇巴打有用adguard? 效果如何？好食電？

s10 因為曲mon 所以拎上手個“闊度的感覺”同 s10e 差唔多，又多 2GB RAM 同 mon 靚啲，我覺得值得上 s10

依家買電話仲多野送

對曲mon唔反感就更係s10啦

我想問如果我買A9 2018唔買A70係唔係on9。A9好似多啲LTE band

集氣

oneplus 7 pro咁重係因為個升降鏡頭啫

有冇note系列用家可以分享一下

個支筆有幾常用

S系最近送好多嘢
真心吸引

15/16緊用note定S

non root可唔可以整whatsapp自訂通知聲，youtube dl左個聲檔想用黎做

同埋用newpipe dl完首歌唔比直接用黎做來電鈐聲既

除左300$有啲用
其他都麻麻

要trade舊嘢先有

大鋪個價減都唔減

想問 A40s 做後備機。各位巴打點睇

最方便係唔洗unlock就咁拎支筆出黎記野
其次係cap圖
有時都係拎黎pdf簽下名

你sms 有個訊息要下載野，del 左個sms 就ok

巴打最後等到幾點搞掂?

天材啊巴打
請受小弟一拜

想買note9正？

巴打係咪主要concern粒電
係嘅話確實冇咩其他選擇
如果冇咁concern可以揀返舊啲嘅a7 2018
差唔多價錢有埋1080 mon 同 nfc

如果偏好支spen
咁可以揀佢
唔係嘅可以諗下新嘅s10系列

華仁海鮮價，要whatsapp問， 冇雷射label， 但係我登記咗三星保養 換埋buds、 尿袋，都冇問題，iemi 網頁check唔到。 想要雷射標誌應該只有imoble。

買個幾部保養都冇問題。

有冇巴打會包膠 之後裸機

等左粒幾鐘

OK 下星期踩上去換隻FIT先

自己貼uv貼有粒氣泡喺正中心，想死

A70玩Moba驚 夠唔夠做
定係s10+算啦

一步到位s10+啦

我有兩粒細喺側邊
不過貼咗用指紋冇咁靈敏
感覺sense個範圍細咗，要放到好準先得

想問下如果想換s10+Mon貼，就咁上朗豪坊排隊換就得?

想問elm key依家係咪冇得gen啦？

有無人有用Google Book?有無遇到依個情況 就係買落黎D書睇落好似唔係好清咁 就算Zoom左都好似矇矇地 知唔知點樣解決 因為係其他Device度睇又唔覺有咩問題
利申:S8

true
已經換左次 好在豐澤有保養

我撞花左個金屬邊

我換mon佢幫我換埋邊

我指唔用手機殼
照用mon貼 會咁大影響?
好想裸機

之前我就係貪裸機型無用套有貼mon貼
膝頭哥咁上下高度跌一跌已經爆玻璃同條邊

同你掉轉 我就覺得套係必須
貼就冇用半年有多

玻璃係背面?

mon塊玻璃

有冇人同我一樣黑屏嘅時候個指紋認證成日都認證唔到 要開咗個熒幕先至認證到 好麻煩

s10+爆玻璃要同埋mon一齊換

me2
佢話屏幕污糟，清潔重試

yes
豐澤淨係claim到$1000

而家開youtube佢會強制調光個mon，有無人識set唔改變熒幕亮度

熄左佢

是否bug問題?

video enhancer

同你個音樂播放器一樣，dolby atmos set做同一種模式，例如電影mode，如果無開dolby atmos正常唔會突然改變音量

ok了，thanks

係咪你個位對得唔準，因為開左mon你見到個指紋icon就唔會對唔準

我係放左係褲袋，攞番出黎就要開mon先解到指紋

有冇巴打s10 唔用mon貼

易唔易花 想mit走

有冇巴打用緊依個套，好似幾靚同薄

呢兩日唔知點解WhatsApp個通知變咗黑色

喺黑夜mode就會有時睇唔清，有冇方法搞搞佢？

唔該晒巴打

各位s10 電量如何?? 有興趣入手

我都係咁樣樣 黑mon既話一係點禁都冇反應 一係會出錯誤 反而一開mon之後就即認證到

核電

正常，唔係核

指紋快準嗎

原廠貼速度算慢，我轉左ringke mon貼速度快左好多，但啜手同黐塵

部s10唔知點解d app一出homescreen 再入就要refresh 好麻煩

點樣係暗既地方開相機唔會自動變光 好煩 搵唔到點搞

貼左，唔覺
但部機多左提示叫我抹

淘左唔敢痴 怕整唔返起

點解我删完一大輪電話，最後電話顯示聯絡人1193﹐電腦睇番gmail個聯絡人仲係1433﹐已經按左幾次同步都係咁

唔識答
但多口問句 你做保險個類?

點樣先會真正kill app
我打機之後按close all
第二日一開隻game即刻響最後位置出現唔洗load 好明顯就有Ram store著

㩒入 app info -> force close

有無人唔用三星內置輸入法？我set左預設用另一個輸入法，但次次開機都會用唔到，要重新set一次先得，我知一開始個登入畫面係強制用三星keyboard，但入到去之後開任何apps，例如chrome，個輸入法就會hang左

佢gmail可能未update你資料，重登入gmail試下

內置個桌面widget，按一下優化應該ok，不過我就習慣用第三方優化apps

有冇邊個app介紹？

我自己用呢個

想trade走部s10+ 換iPhone 8 plus

點解會咁諗嘅？

利申想轉會去三星

用過iOS你就明，唔想再用Android

我都有興趣

XS同9月新機太柒，唔想要。局住用8+

有冇得詳細啲姐係冇咁lag？過場順啲之類？

$399,我未過實物

Greenify

界面功能嗰啲
係呢個post就唔多講

轉頭去睇下先

睇完，報告下

呢樣我冇意見
但你後鏡貼驚的話，前芒貼都應該要驚

真碳纖的話有機會影響電話接收
但睇佢個樣都係碳纖款機殼多

用左2星期mon貼就花左
而家係咪得 ringke好用

其實同price hk報價一致，我whtsapp問個價同直接上去問個價一致。
我買有label封條，盒面仲有最近trade up貼紙，iemi一致，7日有問題可以換機，我買完跟手上埋三叔換埋手帶，換手帶時個姊姊仔會開部機check iemi，所以放心冇問題

大鋪價企咁硬

ringke好絕

我iPhone 7轉s10

係，不過可以用信用卡換下積分或回贈。
我係細舖買就現金價，比大舖平900

我iPhone XR轉s10

自己痴uv貼
第一次痴搞到勁呢hea
仲要入面有泡

巴打有冇邊張推介

大鋪唔減
細鋪都唔郁

想買 s10e.....
４千幾有旗艦performance

5100買到S10(8+128)算係咁喇

有咩令你地會轉會？

同問,無啦啦望always on display 無左灰/黑色
之前明明好地地係綠色

大家用緊咩快速差電
想買個放係公司

自從s7之後就接受唔到平面了

反而掉轉，我用過 s8 之後，唔想再曲面

曲面靚好多有手感同埋睇片真係一流

good lock update 左， 重新開一開 quickstar 就即刻變返之前setting

係公司放無線充電

iphone7換s8之後就唔想再用iphone

same，我上網再訂多幾張嚟痴，痴到完美為止

啲膠水入到條邊會入左去
要揾野刮返啲膠積出黎

應該唔好落咁多膠水

10e 出多隻色 4千頭就去馬
而家一味企硬

講你就講啦

用紙「了」咗成晚先乾淨
下次記得用膠紙封晒四條邊先

你用邊隻???
我岩岩換左閃魔，幾好j

闪魔三星s8钢化膜s9水凝膜s10全屏note9/8全覆盖s7edge曲面高清手机s9+Plus钢化膜软膜s8plus全包边后保护膜8【包邮】

有平mon盡量都揀平mon

x2

唯一唔好就係，林訓係床訓係到玩電話時好易按到兩邊邊源

我試過開同熄個quick star都係咁 個WhatsApp色冇變過

有冇其他Ching fix咗呢個問題，求分享

究竟咩原因..搞唔掂

好似係早兩日whatsapp update咗先變成咁

an 機打機衰極都係打得耐會有啲 lag, ios 就直情同我 kill 埋 app

屌 用左之後指紋成日sense唔到

大家聽whatsapp留言時，左上電池logo附近有冇粒綠點閃下閃下

有無去設定度開加強感應果個，或者重新錄過

加強感應係邊到較？

有，感應器嚟

原來如此

有冇人等緊note 10

唔習慣三星內置鍵盤
用慣咗iphone個筆劃輸入法
如果三星鍵盤好似iphone鍵盤咁好用
先諗住下部換三星做主力
Download咗gboard都係唔慣

Iphone 6plus 同s8一齊用緊

幾時會有手勢用

個mon太大，不了

有無人識搞

單手撚表示認同
s10+ 已經覺得大

你係咪講呢個
升咗an 9 one ui就有

你地用咩輸入法，我ios個邊用慣巴打寫個隻app, 同一板有曬中英極方便，黎到an發現都有呢個app但無得課金買埋表情個頁，焗住轉

root機d自設手勢好撚正但唔想root

有咩自然手勢

唔係有個one hand app用手勢咩？我用緊覺得好正

想請教下各位巴打
而家我用緊iphone7plus
最近想轉S10+
請問如果透過三叔個trade up買好定係台買好？
感謝

咁痴指紋

你用緊邊個呀

trade up係收機㗎喎

收ip架咩？

我仲以為係我測試版有問題 點知依家正式版都出事

係呀，我都係諗住trade咗佢

6.5&6.7 我都懷疑緊自己隻手係咪真係拎到